黨史部仲有無位？

過埋今日國台辦應該會有好多人要升職嘞

統戰部部長呢幾日應該抹玻璃死埋

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

美國議員講野無人理
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

國民黨史？

支共中紀委今日高調話會查國台辦
國台辦班幹部黨史研究院都無得去 要直接去雙規了

推